{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2650886?place[place_type]=GID&place[gid]=2650886&place[latitude]=37.600408257&place[longitude]=126.4957319349&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 쥬라기카라반"
    },
    "text": "当ホテルは東幕海水浴場の近くに位置しており、スパ客室をご用意しております。入室は15:00、退室は11:00です。基準人数を超える場合は追加料金が発生し、幼児は基本人数に含まれ、追加人数が発生する場合は追加料金が発生します。ペットの同伴はできません。インターネットは無料Wi-Fiを提供し、屋外プールを運営し、大人と幼児用のプールが用意されています。宿泊施設の利用時間は15:00～11:00で、追加人数が必要な場合は、管理者と相談する必要があります。 ペットと一緒に利用したい場合は、必ずペットと一緒に利用できる施設を探す必要があり、付帯施設の利用は追加料金が発生する場合があります。予約管理時に時間差で誤差が発生する場合があり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された件が優先されます。未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、宿泊施設は駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは東幕海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基本人数に含まれますが、追加人数が発生する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外にプールがあります。大人と幼児用のプールも用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は15:00から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用したい場合は、必ずペットと一緒に利用できる施設を探す必要があり、付帯施設の利用は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理時に時間差で誤差が発生する場合があり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊する際に保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 442
    }
}